保護私隱..？

唔知有冇用..但覺得應該對你哋有幫助所以決定開post講下
-
1.開螢幕使用時間
2.開APP限制
3.加入限制
4.揀你想set密碼嘅Apps
5.set限制時間做1分鐘，咁你每次開都會要密碼
6.開達到限制時阻擋
7.㩒加入之後設定螢幕使用時間密碼
-
完成咗之後，你㩒入你set咗密碼嗰個Apps呢，佢會又再1分鐘呢個選項㗎，要注意番

打錯字添..最後嗰句我意思係會有再1分鐘呢個選項，1分鐘完咗就唔會再有呢個選項

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊